點解要生於香港

好想喺歐美國家 求其打份正正常常嘅工
識個正正常常嘅女朋友 買間正正常常嘅屋
揸架正正常常嘅車 放假就四圍去行下放鬆下

點解要喺香港做奴隸！！！點解！！！！

有得揀既咩

基本野響香港都要門欄

點解你覺得你歐美你就唔駛做奴隸？

去啲偏遠地區買屋平 買車平 根本高度城市化生活唔適合任何人類

點解你認為喺歐美國家你就會有女朋友

無港女啲格咁閪